場內的閉路電視亦已全部拆除

職員會要求選委進票站前先關掉手提電話。

發夢見大家都可以輕鬆影相交功課了。